[輪休] 休班輔警涉酒駕被捕 明沙田裁判法院提堂

今年5月24日早上7時許，警方在荃灣荃錦公路近光板田村一帶，進行打擊酒後駕駛行動，向駕駛人士進行隨機呼氣測試時，一名駕駛私家車的男司機未能通過酒精呼氣測試，該名姓黃(44歲)男子涉嫌酒後駕駛被捕，案件交由新界南總區交通部執行及管制組人員跟進。

警方表示，黃為一名休班輔警。警方經調查及諮詢法律意見後，他已被控一項酒後駕駛罪，案件將於明日(16日)在沙田裁判法院提堂。警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

斷鳩估呀